歐盟同意彈性延遲脫歐

deadline 去到出年 1月31日
中間英國國會有方案通過就可以提早脫歐，唔洗去到 1月31日

而之前工黨話有 Extension 先會同意大選，依加有了
如果大選搞得成，就有機會搞決國會 deadlock，唔洗再乜都通過唔到

呢個時候垃圾工黨又會淆底話要第二次公投，要修改條deal之類，但就係唔要大選

Jeremy Corbyn 喺 May 嗰時話唔會要求大選
去到 May 就收皮就話要大選
一直叫到上個月都叫緊大選
見到民調唔對路又話唔支持大選，要二次公投
但係又話有二次公投嘅話會保持中立
依加又賴 Johnson 有機會借大選硬推 No Deal Brexit 所以要等到有 extension 先會肯大選
英國脫歐搞成咁真係多得佢唔少

脫的誘惑

就快可以開賭局
賭佢延幾多次期
我買延多5次先